我非常懊悔，我試圖在不感到羞恥的情況下懊悔。 “我的行為是不可接受的。” 威爾·史密斯在新視頻中向克里斯·洛克道歉Anisha Kohli 
 他很懊悔，他確實覺得現在必須儘自己所能幫助他的受害者。 為什麼要相信麥道夫對摩根大通的評價? Burt Ross | 2014年2月21日|DAILY BEAST 
 他是否公開表示對自己的罪行感到懊悔? 我的教授，殺手:為什麼詹姆斯·聖·詹姆斯醫生應該留下來|喬埃爾·夏博諾| 2013年8月8日|每日野獸 
 現在，他聲稱自己很後悔，並希望幫助年輕人避免重蹈他的覆轍。 猶他州男子等待行刑隊|每日野獸| 2010年6月17日|每日野獸 
 但是，那些願意出現在西方鏡頭前的懊悔的年輕人並不是故事的全部。 康復恐怖分子…… Robert Lacey | 2009年5月21日|DAILY BEAST 
 對她不公正的指責感到羞愧，悔恨的感激刺穿了艾達的胸脯。 獨自|馬里昂哈蘭 
 我懊悔不已，彷彿他藏著的每一滴眼淚都是一滴血。 歐內斯特·林伍德，卡羅琳·李·亨茨 
 如果他後悔了，她也後悔了; 她再也不想見到他那道貌岸然的臉了。 羅伯特·安妮斯:可憐的牧師安妮·內森·邁耶 
 但是船長的眼睛是呆滯的，他在他的艙室裡走著，陷入一種憂鬱而懊悔的恍惚狀態。 被遺棄的艾倫·愛德華·諾斯 
 採石場工人繼續上路了，皮爾斯頓深感懊悔，敲了敲那間小莊園的門。 深受愛戴的托馬斯·哈代